Physical sales 請進

想要最平既plan

請出手

學生免費

Grad左幾年了

FYR
暫時收到最平係 2800 11個月
唔好比人搵笨

咁貴真係搵笨

認真，唔好physical, 尤其而家，physical 呢一年做到自己公廁咁，一時公墓猿free, 一時學生free, 本身都一大堆member 日日輪機操，而家直程係咁free 一兩年咁推一大班人入黎逐個sale你堂，On99, 望住班死人中學雞係度玩玩下霸住d機，真係火都黎。建議有錢俾多少少去果d goji or 新興果d 24小時gym, 咪撚搞p記，成個維園年宵咁

我都要最平plan

兩位

140@ 36 month.

walkin 問，即刻有。
佢一定扮無，水你貴d.
你： 哦，無就算la, 佢即刻話有。 完

屌
上次叫我同個friend同行
續會
每個月 $120 包2個人 我都無續

屌120... 已經去玩排隊多過做。

sell我10年

係 我唔撚續 我比多2 300 已經可以去間舒服啲

呢個搵笨柒

其實佢sell我嗰時我仲有兩年幾會籍
睇嚟佢今個月唔到數

屌痴撚線114個月既plan

可唔可以比個sales contact我

另一半岩岩join左半年 拍拖可以一齊去下 唔洗浪費個會籍

同埋我自己本身返shift 應該可以避開peak hours

續左7680 24個月

豪華plan!?

簽36月再送幾個月 平均$200月
有個2人行plan 要簽8年 平均$100月/人
時間短越貴
就係咁簡單

簽36都唔錯 賭佢唔會執笠

頭先有巴打話$140 合哂心水

walk in 一定有，唔好心軟

比人水。。。 5xxx 36 月， 3年前已經聽緊呢d 價

1xx 唔洗8年

邊間咁好

Walk in問過 佢袋底真係無限咁多個plan

聲稱都要$200 五年 / $240 三年